唉 好想同男神做愛

係做愛 唔係扑嘢 係愛啊！！！！！屌！！！

no ff go sleep

同我爭？同你反面！！！

又發姣

：又係武磊嘅新一天

慢慢反飽佢

yes

廁所自摸西啦

ok

想同樓豬做愛

longd

去搵佢

美國大床為你準備好

唔敢

sir this way

典咗成個鐘床都瞓唔到

same 想強姦人

十六歲俾人捉咗？

想做就去做

你哋熟啲。。

有個絲打恰我

邊個咁過份弱智都恰

好小器 起me底鬧我 我都無攻擊佢 屌

肥仔咁夜刀唔瞓

你twins嚟喎

嘩仲小器過你

yipb係。。

死開啦你呢類阿妹真係害人不淺
盡早嫁出去啦唔好阻住曬
？

係心諗做乜鳩

係呀 睇緊你啲好偉嘅post

佢串緊你嫁唔出

咁多個中揀一個又真係幾難諗

我鍾意你鍾意我啊

一番嚟就咁撚搶口

yip jer溝到仔仔未

按摩棒漏電又真係幾大鑊
小心啲揀好啲嘅

溝到我了

咁佢都幾唔好彩

唉 我同男神條撚無緣

咩叫好偉？？

我都覺

向好個方面諗
無咗佢條撚 仲有千千萬萬條撚

屌 唔同㗎。。。

咪又係臭。。

好偉=我屌你老母

你咪臭

衰bbbbbb

你未答我你男神係咪好撚靚仔

星啊星

有咩關係 唔係

因為我好撚憎靚仔

心地唔好

所以係做愛 有愛喺入面 唔係單純洩慾

你同佢關係如何啊？

我都想試吓做一日靚仔

推

一睇個名 就知係痴撚線港女

受溝未?

gay

咩關係都無

你試吓唔開眼一日

dllm

我對男神就等於你對周庭一樣

唔受

我男神

加油💪🏻笑一個

report預備開過個新ac